認唔認同係巴士小巴上面搽藥油好扑街？

臭到扑街

影響曬成架車啲人

等睇自私撚話無問題

仆街

聞親都想嘔
無事都變咗覺得唔舒服
好憎白花油

咁你自己有體臭都仲要出街?